呢排最多著過幾多件衫

4

3

1

-1

最多唔係最少

=3=

=.=

12

100

住邊

點著

家中外出都係兩件

著咁多你接客嗰陣除咪好麻煩

5

除褲咪得

有冇羽絨？

咁啱